搵個朋友仔同我一齊夾工

最好住屯門
做入櫃員
類似係入件落SF啲智能櫃
除左紅日外每日都要人
做6pm 10pm前入曬就ok
求搵人同我夾因為我有啲日子唔起屯門
我係絲

做我女朋友ok?

同你做埋？

我可以

留tg

@KLMK99

係做d 咩架？
我知